有無但齊舉報腥港人公屋富戶

岩岩見到

嘩屌 住公屋原來有幾套房地產 仲要咁囂張 放上網
快d 投訴

Push

Pushhh

放上抖陰咁撚寸

要捉大撚把 個個係支那有樓有地

push
不過投訴無門呢
班友懶過西 要開file難過登天

盡做啦

如果你話你鄉下人，條村有間屋，我算
間屋唔會租得出
我頂佢幾間仲爭公屋

幫吓手投訴

可能下一個順位，就係我等咗十x年公屋個fd

推，幫吓手

推

push

push!

可以點做
認真想知
身邊有幾隻中國種都係咁

住公屋大陸人公開自爆大陸有私屋

入去借封信改吓，你仲要識個d中國種知佢地物業係邊

光復公屋，比真正有需要既土生土長

咁無行啦
淨係知牠地喺大陸有樓收租
唔知啲樓係邊

試吓都無壞

其實... 我覺得捉佢地 SIN 鳩氣。

就算check 到佢地大陸有資產，佢地話唔係自己咪得，所謂證據，求帶寫張紙話屬於XXX，加個唔知邊度得來ge 咩咩省政府印仔，咁就攪掂。Check 佢班人唔會咁盡責咬住佢唔放，總之我問你野，你俾到解釋我，我報返上去，close file 攪掂。charge 到你我又唔係有得分，咁認真做乜？
調返轉，係要咬住唔放，就要證明佢d 野係假，一牽涉內地政府文件，都唔知去邊度查，最後又又不了了之。
所以班蝗來香港搶公屋根本無得輸